【突發】Chanel 長年創意總監「老佛爺」 Karl Lagerfeld 病逝 終年85歲

堅喎

RIP